朋友叫水晶，生仔，叫咩名好？

如題

水晶宮

水晶包

晶子

水晶狗

水晶玻璃

水晶吊燈

水晶肥皂

王晶

水晶寶寶

水日日日日日日

谷晶子

藍水晶

水晶之心

水蒸蛋

水煮魚

水晶蟲